{
  "API request failed: {0}": "API请求失败: {0}",
  "Authentication failed: {0}. Please check if the API Token is correct.": "认证失败: {0}。请检查API Token是否正确。",
  "Network connection error: {0}": "网络连接错误: {0}",
  "Input validation failed: {0}": "输入验证失败: {0}",
  "Unknown error: {0}": "未知错误: {0}",
  "$(warning) Fetch failed": "$(warning) 获取失败",
  "Budget data fetch failed, click to retry": "预算数据获取失败，点击重试",
  "$(loading~spin) Fetching data...": "$(loading~spin) 获取数据中...",
  "Fetching budget data, please wait": "正在获取预算数据，请稍候",
  "$(key) Token configuration needed": "$(key) 需要配置Token",
  "Click to configure API Token": "点击配置API Token",
  "$(warning) No budget data": "$(warning) 未获取预算数据",
  "Click to get budget data": "点击获取预算数据",
  "Daily Budget: {0}%": "日预算: {0}%",
  "Daily budget usage rate: {0}%\nUsed: ${1} / ${2}": "日预算使用率: {0}%\n已用: ${1} / ${2}",
  "$(loading~spin) Initializing...": "$(loading~spin) 初始化中...",
  "Initializing budget data": "正在初始化预算数据",
  "API Token has expired, please reconfigure": "API Token已过期，请重新配置",
  "Configure Now": "立即配置",
  "Data sync failed": "数据同步失败",
  "Configuration Summary": "配置摘要",
  "Endpoint": "端点",
  "Polling Interval": "轮询间隔",
  "Enable Polling": "启用轮询",
  "Status Bar Refresh": "状态栏刷新",
  "Status": "状态",
  "Configured": "已配置",
  "Not Configured": "未配置",
  "Invalid API endpoint address": "API 端点地址无效",
  "Polling interval cannot be less than 5 seconds": "轮询间隔不能少于5秒",
  "Status bar refresh interval cannot be less than 100 milliseconds": "状态栏刷新间隔不能少于100毫秒",
  "Authentication failed ({0}): {1}": "认证失败 ({0}): {1}",
  "API request failed ({0}): {1}": "API请求失败 ({0}): {1}",
  "Request timeout": "请求超时",
  "Network connection failed": "网络连接失败",
  "Today's budget usage": "今日预算使用情况",
  "Today's budget usage percentage": "今日预算使用百分比",
  "Today's total budget amount": "今日总预算金额",
  "Today's used budget amount": "今日已使用的预算金额",
  "This month's budget usage": "本月预算使用情况",
  "This month's budget usage percentage": "本月预算使用百分比",
  "This month's total budget amount": "本月总预算金额",
  "This month's used budget amount": "本月已使用的预算金额",
  "Click refresh to get the latest budget data": "点击刷新获取最新预算数据",
  "API Token needs to be configured to get budget data": "需要配置API Token才能获取预算数据",
  "⚠️ Token not configured": "⚠️ 未配置 Token",
  "Click to set API Token": "点击设置 API Token",
  "📊 Click refresh to get budget data": "📊 点击刷新获取预算数据",
  "🔧 Configuration": "🔧 配置",
  "Daily Budget": "日预算",
  "Monthly Budget": "月预算",
  "Used: ${0}": "已使用: ${0}",
  "Total Budget: ${0}": "总预算: ${0}",
  "Usage Rate: {0}%": "使用率: {0}%",
  "🚀 Packy Usage Extension activated successfully": "🚀 Packy Usage Extension 激活成功",
  "❌ Packy Usage Extension activation failed:": "❌ Packy Usage Extension 激活失败:",
  "Extension activation failed: {0}": "插件激活失败: {0}",
  "🔄 Packy Usage Extension deactivated": "🔄 Packy Usage Extension 已停用",
  "Extension not initialized": "扩展未初始化",
  "Running": "运行中",
  "Stopped": "已停止",
  "Data Loaded": "数据已加载",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Polling Status": "轮询状态",
  "Configuration Status": "配置状态",
  "Token Configured": "Token已配置",
  "Token Not Configured": "Token未配置",
  "Error during cleanup:": "清理资源时出错:",
  "Error cleaning up service:": "清理服务时出错:",
  "📝 Configuration updated:": "📝 配置已更新:",
  "Please configure API Token first": "请先配置 API Token",
  "Data fetch failed": "数据获取失败",
  "API Token for budget data access": "用于访问预算数据的 API Token",
  "Enter your API Token": "输入您的 API Token",
  "will expire at {0}": "，将于 {0} 过期",
  "API Token saved successfully{0}!": "API Token保存成功{0}！",
  "Failed to save Token: {0}": "保存Token失败: {0}",
  "You need to configure an API Token to get budget data": "需要配置 API Token 来获取预算数据",
  "Configure Later": "稍后配置",
  "You can configure it later by searching for \"Set API Token\" in the command palette.": "您可以随时通过命令面板搜索 \"Set API Token\" 来配置。",
  "Token cannot be empty": "Token不能为空",
  "Token seems too short": "Token似乎太短",
  "Invalid token format, please ensure it's a valid JWT Token": "Token格式无效，请确保是有效的JWT Token",
  "Token has expired (expiration: {0})": "Token已过期（过期时间: {0}）",
  "Invalid token format, cannot parse": "Token格式无效，无法解析",
  "Please select Token acquisition method": "请选择Token获取方式",
  "View acquisition instructions first": "先查看获取说明",
  "Enter Token": "输入Token",
  "Permanently valid access token": "永久有效的访问令牌",
  "Get API Token starting with 'sk-' directly from PackyCode Dashboard": "到PackyCode Dashboard直接获取以'sk-'开头的API Token",
  "API Token (Recommended)": "API Token (推荐)",
  "Temporary token from PackyCode Dashboard": "从PackyCode Dashboard获取的临时令牌",
  "Visit PackyCode Dashboard, open browser developer tools (F12), find the cookie named 'token' in Application/Storage > Cookies": "访问PackyCode Dashboard，打开浏览器开发者工具(F12)，在Application/Storage > Cookies中找到名为'token'的Cookie值",
  "JWT Token": "JWT Token",
  "Select token type to view detailed instructions": "选择Token类型查看详细说明",
  "Token acquisition instructions": "Token获取说明",
  "Enter API Token (sk-) or JWT Token": "输入API Token (sk-开头) 或 JWT Token",
  "Recommended: Use permanent API Token (sk-). JWT Token can be obtained from PackyCode Dashboard cookies": "推荐使用永久有效的API Token (sk-开头)。JWT Token可从PackyCode Dashboard的Cookie中获取",
  "API Token saved successfully! This Token is permanently valid.": "API Token保存成功！该Token永久有效。",
  "JWT Token saved successfully{0}!": "JWT Token保存成功{0}！",
  "You need to configure an access token to get budget data": "需要配置访问令牌来获取预算数据",
  "View Help": "查看帮助",
  "### Token Acquisition Methods\n\n**API Token (Recommended)**\n- Permanently valid access token\n- Get API Token starting with 'sk-' directly from PackyCode Dashboard\n\n**JWT Token**\n- Temporary token from PackyCode Dashboard\n- Acquisition steps:\n  1. Visit PackyCode Dashboard\n  2. Open browser developer tools (press F12 or right-click and select \"Inspect\")\n  3. Switch to \"Application\" or \"Storage\" tab\n  4. Find \"Cookies\" in the left panel and expand it\n  5. Select the current website domain\n  6. Find the cookie named \"token\" in the right list\n  7. Copy its value as your JWT Token": "### Token获取方式\n\n**API Token (推荐)**\n- 永久有效的访问令牌\n- 到PackyCode Dashboard直接获取以'sk-'开头的API Token\n\n**JWT Token**\n- 从PackyCode Dashboard获取的临时令牌\n- 获取步骤：\n  1. 访问PackyCode Dashboard\n  2. 打开浏览器开发者工具（按F12或右键选择\\\"检查\\\"）\n  3. 切换到\\\"Application\\\"或\\\"Storage\\\"选项卡\n  4. 在左侧找到\\\"Cookies\\\"并展开\n  5. 选择当前网站域名\n  6. 在右侧列表中找到名为\\\"token\\\"的Cookie\n  7. 复制其值作为您的JWT Token",
  "JWT Token has expired (expiration: {0})": "JWT Token已过期（过期时间: {0}）",
  "Invalid JWT Token format": "JWT Token格式无效",
  "Unrecognized Token format, please provide API Token (sk-) or JWT Token": "无法识别的Token格式，请提供API Token (sk-开头) 或 JWT Token",
  "Token has expired, please reconfigure": "Token已过期，请重新配置",
  "Token: ": "Token: ",
  "Configured (API Token)": "已配置 (API Token)",
  "Configured (JWT Token)": "已配置 (JWT Token)",
  "Set Token": "设置 Token",
  "Opus Model: {0}": "Opus 模型: {0}",
  "Enabled": "已启用",
  "Disabled": "未启用",
  "Shows whether the Opus model is available for your account": "显示您的账户是否可用 Opus 模型"
}